有冇人用過呼吸矯正器？

自己由細到大都係口呼吸多
又成日鼻塞 唔用口唔得

搞到自己變成左圖咁 好鬼樣衰
以為自己天生係咁
呢兩日開始戴口罩（唔遮鼻）逼自己用鼻呼吸 包括訓教果陣
search search下又見到咩矯正器
所以想請教下大家

推

即係點，要變到右面咁？

係呀 巴打你係右面咁！右面應該係正常

食住香口膠呼吸
其實，用口呼吸咪會成日喉嚨乾?
點做到

箍緊牙冇得食。。
因為個鼻長期塞一邊
用鼻要手動先舒服少少。。同埋吸得好少氣

係唔係個鼻生野搞到太窄，息肉之類
搵醫生照下鼻鏡

正路只要解決左用鼻呼吸困難個問題就好自然會用返鼻呼吸

係咪應該去診所 去政府醫院比罰我噴就算

我都係咁，每朝起身都喉嚨乾，尤其係呢啲天氣，因為長期用口呼吸。同埋發覺自己平時做野都係用口呼吸，因為我一用鼻呼吸，會好大呼吸聲

睇耳鼻喉科，政府平但排嘅時候用月計
私家就快，不過

我戴住口罩訓 感覺好D

我知好多人塞一邊
但我用鼻吸既話 唔用力d吸會唔多夠氣用

有冇人用過/緊 可以講講有冇用

Cool緊牙點解唔可以食
日日食緊

似呃錢嘅嘢多

好似痴住D釘 又難刷走 唔衛生喎

呢幾日戴口罩都算係控制到用鼻吸

咁咪用力d吸 練肌肉咁練姐。。。。。你咁多年唔用鼻吸係咁嫁啦

llm